如果俾你㨂 你會接受到條女含過人地條撚定比人扑過

淨係幫人含過撚：正皮
淨係比人扑過：負皮

why not both?

扑會唔含咩